hi 淡友 (1381)

繼續上 全力上
無懼每個價位沽壓多誇張
不怕跌幅 要用張call創造 我理想

上！

升乜尻

鳩up 都贏

今日兩會閉幕
個市點都要好好睇睇

聽日就

388廢到

公公力量減弱
殺埋熊仔牛軍好走
等機會再入

我日日贏

293了 295還遠嗎?

假升

隻51473 好好打

牛市唔買牛？

瘋狂棍上升到無break

我都話 我買淡一定會升，買升就會跌

有錢賺理得真定假

287 大船可以收窗，先食一張

沽沽佢先

升乜

294極熊已入手
等睇殺落

有冇咁升得

千升日 波叔比人落佢面

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

就食你先

294 put張先

跟隔離post 買62301

一個字 掂呀

diu你老咪，我個兩張call係咪食得糊?

哎屌 點解買咩都輸

你改名未

港股會唔會好似美股咁財報後急跌？

改遇溺的牛軍？

上多次294 ok ?

335？

350 - 1

qq沖呀屌你個老母

經濟好好咩
大升對唔對得住市民

小米係咪正式收皮

Yes
May reach 1.618 as B (a-B-c)

麵神all in外賣牛

59212不死 一定返生

買咁近

回完氣, 準備又上了

係呀係呀

咁就羊650點 正

我都係呀

No either 29樓中上 or 30樓中間

平 買少少打靶麵唔緊要

兩會閉幕

唔好再升啦

I know that feel

對自己無哂自信

唔留過夜熊係明智

所以停左手幾日

已殺

Same here

今次買升啦
試下搭沉高手

做DT 幾爽

北水是我媽
怎捨得失去她

最好質返落285

夠疆你你咪升1000點 每一百點我就掃你老母熊

你用咩位度的

收工熊軍要努力！

你同首領有路

兩會後最少上返31000先落
展示到歌舞昇平
阿婆都識玩

嘩 你老母道期又爆升 想升到幾多點

碌番落黎啦

係

太牛b了支那

跌唔落 熊軍玩完

豬左20個唔敢同人講

我現時自己會做淡
沽道

唉 又冇力升
玩撚完

大棍扑返落去

關鍵時刻 絕不含糊

好撚多高手睇升
我依家仲驚過大肚.

利伸：有熊

快D大跌啦

首領等295?

Ate 90點

準備轉燈

屌你老母閪 跌啦仆街

鳩call 必勝

等291反手

同高手對賭好刺激

好友又被撚

要佢哋嘅時候就唔黎

正又10格熊

Fibonacci Extension
自己數浪搵頂底

睇黎我己經過左新手好運期
買咩就反方向，決定冷靜一下休息幾日先

笑死, 回少少就瓜瓜叫, 等睇一野爆上去295啦

真係 我入左熊超驚

升400點再回100點都叫
呢啲叫回調，唔調點上呀

有你依句

放心了

700億成交升400點
傻既都知後面發生咩事

牛軍突然咁有力 救命

咩事

即係點
大爆升？

爺閪大媽好多水流入
加China Joe派人傾計賣港賣台
我屌你老母 梗係call盡佢

係, 無人賣貨

北水是我們敵人

即係仲有1300億可以拉高去30000點

越黎越多高手加入牛軍

耐心等待入貨 聽日黑色星期五加單跳

用日線睇根本係頭肩頂嚟
準備被懲罰吧

經驗話我知係乾升
但通常越升越有

要求唔高 去返291 算

話咗你

唔理乾升定濕升, 總之升就係好朋友

愛大媽 我出貨基了她
除佢bra 哪管她臭過咸魚啦

今日未搵晚餐錢

吓？牛軍冇力啦？

完全無力跌

假升呀。走呀
崩盤

聽到堆財演又開始樂觀睇好

牛船開始重

無人賣你點買

成手熊呢鋪驚到早餐都食唔落

酒呀

294？

好彩食完早餐好耐

294put佢老母

293 又磨 請問係咪爆邊喇

愛她的水

65992去呀

29448

44格食晒唔貪

穿前頂！

今次真係要走

3690咁撚硬嘅

識啲野
收市再睇係535 or 335

吹親都冇好野
比盡升多兩日
之後

之前有幾日夠係咁

Extension 升穿1.618就係5-3-5

Technically 3-3-5 個a唔會咁高

今日係整個lower high俾機會好友酒
再唔酒就282見

係咪呀 你點睇的

東方日報話而家慢牛叫你入市

做好倉 唱好市 存好心
by拳三好

東方唱樓爆都唱左好耐

東方3月8出新聞 當日收市 28540
今日都29400
升左成千點

兩會完埋仲唔爆

唉屌仆街捉錯路

搵人答小妹
入左熊係咪等死

睇死你個基佬都係入左牛

有時真係想打撚死自己 睇中條路就唔敢買 有勇氣買嗰時就買撚錯邊

射我啦 那閪水如波多野般吧

不過
東方呢篇新聞係3月8號日報B1/2
所以係3月7號晚截稿落紙

3月5號收市都290XX

lunch前唔會

睇定先 好似幾多利好

冇力上 熊軍可以準備髮泥

開始低水10點
淡雞準備

小弟真係有買...
全部跟人嘅

大A似WXY 純粹第一浪跌落嚟似3-3-3
佢又係1.236停了

冇見30樓就3-3-5

你信唔信我 我29350put左

大家同門師兄妹 唔信你可以信邊個

其實而家我覺得係牛四調整浪

有10點食喎

又小弟又師妹

爆升我有經驗
選在首領做坦佳的那天

咁耐都攻唔穿

唔好咁
之前佢做淡都賺到笑啦

引熊

呢個位做淡，的確幾吸引
風險可控，回報又大

係咪收L左市

DT黎講係

退庭商議緊
出返嚟就一棍屌死好友

夠疆落返291 我揀2位去搵HG

磨咁耐多數爆升 淡雞睇路了

無知一問 點解要買2隻

今日目標係托住個市等兩會埋尾好好睇睇

係我無知

買左7萬銀7500，今日睇倒跌

打靶位唔同嘛

轉左運
首領今日又羊

串能到

咁多人做淡

好多咩
我覺得好人多D既

對上啲comment都做淡喎

我都覺 尤其好多高手睇好

熊皮牛

唔知點解會覺得今日會見到伍伯

揀我

唉屌 尋日臨收市蝕放隻牛
今朝一開市入294熊 跟手打撚埋靶
由本身可以賺30k變倒蝕30k
有冇咁撚黑 屌！！！！

倒跌今日穿得到290收市叫你做爸爸呀

你羊
今晚又到濕鳩道表演

貼定先！

正常表現

講緊我呢

打唔到上去就落啦

風吹雞蛋殼

喺咪已經收咗市啦？

係 一定有你份

290 好人

呢個位磨咗一個鐘 開始眼瞓

289

道期又新高

道指真係好癲。。。

289 今朝入

升撚夠未啊屌！！！！

沽道簡直自殺行為

專心唔到返工，止蝕哂算
每隻熊都蝕左10-20%，錯左方向我其實應該早d賣，我咁急既性格可能跟你地玩DT期指會更好

睇返道指個大圓頂，真係得淡笑

個個都驚死買唔切貨, 批左援助啲錢湧入去買股, 唔一早掃定先就笨啦

唔好有壓力，身體要緊

落番小小我都call

信義光能

去搵Wave WXY/WXYXZ 研究下

妹緊

好小何見你安慰人喎

話說介意我問個87問題嗎，你地做多/空恆指係用咩工具？牛熊？

識d野

佢哋大細期/黑期為主

收左市咁既款

上望18

圍爐圍爐

我已經改邪歸正

13.2撈左d

咦上緊

期指牛熊食格食到傻

期指輸極有個譜 十分適合上班族
不過做淡真係慘撚過做雞

穿穿穿，等左成粒鍾啦

311落黎都2000點啦
仲想點

係，最重要係控制風險

妹咗咁耐我一入熊就棍上
屌佢老母

衝上去295

啱啱開始買淡友新會然

做KY

大摩係咁加倉

i know that feel

29412

扮雙頂，垃圾

仆街
2.5摸頂460

兩會啱啱完 落曬order俾國家隊
星期四唔可以跌 但星期五就可以收隊

睇路啊 牛軍 無力架啦

你條j 就無力

升到唔識停呀呀呀呀

仲要上下洗左幾日
個到都夠fatfat

其實諗真啲

唔係真係咁多人做淡，而係做淡嘅人除咗上連登叫春之外，就無嘢可以做到

相反做好嘅人就悶聲發大財，忙住數銀紙take profit，唔得閒mon post同淡友嘈

熊軍已失左了一切

我大好人 前排夾到差D針
點睇

時間停止器

想講上面阻力好大 做下熊
但喺見到隔離djl棍棍都歷史新高
冇曬信心

上星期五我已經叫人撈

瘋狂中出港女

你準備針多次啦！！！！

289 才不管
共你入隻cow仔未由你管
聯儲局 在buy盤
又轉落call輪打爆大芋
困在港女已經太悶 （call佢老味）
阿木朝早已經買股 （call佢老味）
晚上美股已經開盤 （call佢老味）
借盡孖展存入帳戶

如果今日可以轉燈 我以後都唔玩牛熊喇

留名

不碰為妙
上下都可以煮死你

跌返1000點落去

橫盤咁耐
陣間食完飯就插落去拎liquidity聽日上3萬

法國你唔同左
今次玩咩先

清曬啦，玩緊DT

可以 殺埋3幻下面的熊先

又磨屌佢老味
怕支那祖同爺閪傾唔掂數

DT軍

淡友期望調整：

落返291 -> 唔好穿294

望緊佢穿前頂

比多一棍落我走熊得唔得

點解輸錢易過賺禁多，我想睇下profit者

買7200 /牛 / call 期

因為散戶輸錢多

買你諗既反方向

無咩方向，唔玩住

永遠都係跌個陣買升，升個陣買跌
當然前提係你要知個大方向

本身今日我都唔玩
後尾見爺閪回返曬覺得轉勢就手多

你so far輸幾多？

你假膠定咩

put止賺左，無輸

阿媽係女人

咁就係好多人唔識 ,永遠係高J

唔倒插你又點知自己喺高J呢

咪就係插緊個陣買，儲貨

美期爆升未
我put左好想輸錢

熊過算 等睇美女偷襲

開始低水冇人講？

可唔可以好似前幾日低水200幾點

低水10000點

做人唔好太貪心 1000點好啦

半日成交 1093 億 + 463 點
北水淨流入46 億
道期爆升
納期爆升
A股爆升
日經微升

是否轉勢？

錯方向就儲蟹貨

指數企係10天，50天樓上。10天穿唔到50天

所以咪話 邊有人100%中

代表升升升

聽日黑色星期五
收市前入熊
太易玩了

聽日反高潮

日日買cow bull
我謝絕你監管！

唔知會唔會又豬一皮

弱?

小學雞?

謝安琪的弱水三千

大芋巴係咪度

咁啱上水

聽日單跳 我掌你個嘴仔

金點睇？
我覺得你熟commodities

今日下晝好搵位啦

首領你put放左未

幫我作埋佢 我下午被老闆叫去做鴨

隔離post 好勁10 k 變160k

7500買左就冇得諗

屌記錯，當我冇講過

上到四幻點真係命黎

觀察ing

我只係見到一堆人熊 夾緊

佢小注賭熊

幾個post 玩緊貼倉trade

我隻美團put

未 穿dh我就走

咁可能一分鐘就走

好似全部做淡？

我覺得你慘啲

你係咪要咁搶口？

唔g 冇j post, 留名bin c 算

Change my mind

到依家都唔知美團靠做咩生意做大

掛住羊巴，長bin 長有

下
熊緊咪又係死

升跌都有得bin

我估北水就算番黎會轉啦，點知都係炒佢

由70蚊上到400我都唔明

美期又偷襲熊軍

沒有奈b 的第x 天， 晴

熊軍兩個字

死撚硬

玩期坐唔定
牛熊反而坐得定
點搞

想升不過阻力唔細

但係佢前幾日好大成交，可能真係轉勢

今日成交有d 細

有啲懷疑佢既本錢大部分係直接問內銀拎

我試緊小注short
希望有得加大

賣數據

利用外賣app監控

點算

佢外賣算係壟斷左成個大陸市場 佢地d外賣仔可以起行人路揸電單車 效率好高

奈奈會唔會變 legendary嫁

咁中國人一出世就比人監控緊既

中芯追唔追牛？

準備入閘

紅其舉起！準備

睇住set位，升破阻力佢會爆得幾急，而家附近有返支持

伍百阻力位

淡豬休息左1個鐘, 準備好再做雞未

淡雞

一開閘

科技股似回調完了

700號撞閘！偷步woo

科技監控 好可怕

唔好咁直接

收商家平台費 廣告費 外賣雞費

成交真係小左D
姐係dh末見呀

似隻狗 好好笑

半日千一億?

唔準你咁話谈友呀

76%牛唔係唔殺啊唔好再升啦

夾多幾日先

Me 淡友

奈奈先係

道

咁佢同Ali合併就無敵了

點解我可以捉到每一次轉勢

又熊咗？

冒險put下

棘啤

咪入左7500

回緊氣，小心

中移動又係買完就跌

係咪收佐市？

師姐又改法號呀？

有料。。又大勝。。。

同船， SH

無得唔SH

Sh到月底啦

行range

29300-29350
預計會行一個禮拜

d 動量低到傻,而家入等於賭大細

咁先刺激

開張put 先，博佢閪冧，29500 止

大升升升

今日純粹托價等兩會完
預咗唔會有咩大上落

Put左QQ

除左網絡之外佢地而家好興用drone去監測 本身cctv可能有死角 而家連死角都唔比你

我差啲想call 但係廢事 升定先

熊軍最近還好嗎? 尚愛買熊證睇淡嗎?

唔跟put 試試

唔啱音

QQ跌我咪7500有機

止賺 羊左幻2
去食飯先 食完去做鴨

到舊經頂上

今日落289 我直播賓周界花浸鹽水

289 才不管

打丁仔教友嚟，個個星期日都去教會告解自己打J

同性母講打J
咁誠心

牛巴有啲運

最近近乎沒露面你返工對沖嗎

收到，都係睇定d先

悶到個個講鳩野

傻B今日個市龍到咁想佢跌100點都難啦

呢到不嬲鳩up

又冇西野講，唔係點jack

搵個人post女女post j 圖睇下個市會唔會有反應咯

吾鳩唔鳩

樂觀D乜
294都屌唔穿

moremore

晏啲棍落292啦

好悶呀！我要鳩up呀！

永遠懷念

快快快！

屌！想奶

c

粒墨好j

喂！邊到有墨呀？

托得好穩
估今日剩低嘅波動唔會大

隻手囉

拉底2邊就除到

健康牛

bra bra好廢

磨到咁都係熄機去買球拍好過, 牛軍一陣4點收市準時一齊數錢錢

尋晚先丁完
唔好話比我老婆知

廢過屌米

仆街仔 又瞞住老婆

渣架 put道仲未打我止蝕

d 皮好鞋

熊軍assemble

我冇買嘅多數都講中

港女獨立行情自插

傻淡，係時候call

托唔住了 熊撚準未

想奶

奶你就奶啦 講咁多野

怕咩 你都打算送你屋企人走
之前係唔知咩post見到

誰知道 耀眼金色路途 鞋踏破才知道 是個圈套

密密食

熊軍：小心甩尾啊！

Range

牛3

閪冧了

閃尿

我無咩要求
唔好有棍就得

岩岩訓醒 原來又爆升

試292 底

59212 你幾錢入

試完
暢通無阻

逢高加沽

0.015

覺唔覺係熊trap ?

勁

29150eated
rubbish cow 369369

你咁講 立即放左佢算 唔想打靶

181 ate 收工

跟好E學好D英文啦

me english goodest

放晒熊了 夠錢買dinner...
多謝高手不殺之恩

閪冧冧冧冧冧冧冧冧

我諗住0.035先放

加油

hi lam

閪冧

28900 見

292穿了 282還會遠嗎

跌落去拎liquidity聽日千升

屌你老母，比好友威番日得唔得

靚位，加call

Joy to the world

想跟高手入牛 大家點睇？

食完晏就有好消息

頭肩頂大熊市

肩周炎

咁嘅五十肩呃唔到人架

有無醒目仔call 左

好似你個名咁

想減倉7500淆

頸線283

完全唔明點值兩萬億

292 好似幾穩 大家覺唔覺

290都有啲料到

講真 放晒熊 想做好人

突然又急彈 我D錢啊

跟牛巴

比我0.030走算啦唔敢玩啦

佢講292個頂幾穩啊

谷底call , 爽

我291call左

引熊撚狗市

29070

可能靠大芋融資湊番黎
不斷炒作

堅？

暫時確認2個高手 岩岩call 左

首領
六蛇

即日殺熊

六蛇都call
淡雞酒牙

2大高手 神call 今獲 4幻不是夢

How about you

破前頂，gogogo

真 睇返29350先

咁撚勁 密食當生番？

一樣玩法

見證20蚊上8000萬

五巧意思 以後五甘沙塵
各位好友放條生路

放低d 錢就比你走

跟高手 即牛唔駛諗
如果閪冧即代表佢地唔準
升爆就自己有眼光

買入位都唔同，認真少少la

屌

可唔可以跌返200點比我落車

即刻用double 大法反手

法國你跟咗就唔升

利淡

小妹買左呢隻

我打咗畀香港四大富豪聽日gap down打你隻牛

easy

屌你老母 QQ幾時上返700以上

求carry

爺閪，棍棍有力DH 收

不過仲係上唔返100 天線

ching 緊係未見過q 跌 恆升

王毅下星期去美國同美帝開會

今晚到邊個板塊發威

仲邊係美帝
最緊要係政治正確BLM

都係照爆升

今日好彩 食哂幾個浪

命運共同體

幾時carry我

你減肥先

好淡友都死曬?

對上派人去係未劉鶴

可能d人未習慣你咁

首領又回歸

試試今日衝DH??

屌你 178 68kg 仲減？

上年6月係蓬佩奧見楊潔廁
再對上就係仙鶴

Sing and sink

有無建倉

allin

全日只做好
28930 called 29315 ate
啱先都有張call開咗緊

好記得劉鶴比人夾住簽名影相個樣

2年後先送

剛剛低位又call
lam 多轉 羊左幻3蚊

買完球拍頭先做乜鳩引熊引得咁攪笑

建興？

法國做坦佳都係唔岩我
做好友可以無限
做譚雞最多都係3幻點

有興趣？

想見你真人

唔好咁大聲

有 想租個單位做淡友

同霍金差唔多樣

三百蚊任切？

今日收市現貨企到400
我抽一位絲打幫佢奶閪
肥婆有鳩人妖免問

邊間300$ 任砌
你帶我去

人大通過左完善選舉法，成個香港都穩了
恆指100000點

我

我比你奶

You eat gum gum? Dum dum

冇！揾緊

霍金有老婆仔女 毒撚咩都冇

有冇咸魚味？

淡友你要做淡既係自尋死路

今日扮趺又上返今朝個位磨到收市 狗閪到

守左咁耐，值得尊敬

唉屌你老母

笑4

奈奈好似琴日做左淡
求左好友
奈奈對真係好偉大呀

佢有出現過咩

一陣又有奈奈兩大護法衝出黎打你

可以吹大D

收到風

叫緊我？

你班仆街成日吹鳩鳩b 搞到佢唔入淡友post了
我都打算走了

who?

小米吹多次話做車ok?

做飛機啦不如

可以叫做成日冇郁過

me
連登J奈大將軍

你份人咁唔老實

挽留呀

仲有冇圖 奈癮發作

橫掂都係比美國屈佢戰略用品
整坦克車都唔過分姐

我 護花使者

不嬲都唔人

首領

護好自己朵花先講

woo

今晚美期千跌

唔好話比我老婆知

做火箭都ok

前排咁樣質低個價
係咪要護住D雞金佬入場先

我係女都扯旗

嘩！屌你！沖公呀

好撚正

屌條褲又真係幾似

納期痴撚左

做乜post我

絕對支持

牛過算 唔想搞咁多野

納dee跌死港女d IT升乜

今朝9點幾你走牛即爆升幾百點

唔打靶都開心啦
下下食到咁盡咩

nq大大棍咁升喎

納喎
邊到跌？

尋晚唔係倒跌咩

amumu 真係好咸濕

感覺呢度好多雞蟲

我滲左......

天地有正氣

我係咸蟲not雞蟲

恒指冇力 咁撚廢

都係雞蟲，但性無能

四十幾點
算好硬啦

從來都唔會比錢叫雞
係啲雞貪錢埋身

奈b出左名fit

你咋
我老婆話我好L勁嫁

J就J啦 講咁多野

有原則既男人

威喇威喇……威過威士幾

驚你唔開心姐

差70點可以追多兩張大 天父爸B可摸耳比次機會

阿姆姆真係好淫邪

屌你！咁坦白嫁

猛料

460聽日4.60

今日冇296....唔放
聽日冇298....唔放
比次機會...老細....

Yes you found find scale dude

真？想跟

仲有12分鐘淡雞就可以休息啦，今晚繼續夾好唔好

想死

首先你要有女朋友

首領唔gel頭之後重拾雄風

我用公司部機。
包冇事

契仔，要留有餘地

想追返個二奶

還看納指點走

聽日297 算
唔好咁盡

你搞返好你部腦先啦

棍落

閪冧無人講淡友已完

收到風聽日牛軍幫熊軍含柒

轉頭又彈番上去啦

諗起聽日裂口高開都咪話唔爽

射完精，個人醒d 喎

道納都升到咁
似係壓住唔比升 唔比牛熊食

收到

四點一過就黎料 又黎夜晚發癲

又話奈b退出既
原來收收埋埋自己贏錢

我敢寫包單一到4點美期就會上太空

今日個市牛到癲....點解我會做淡

上證好近前支持位
有機大阻力

熊軍會靜過太空

仲有1分鐘比你牛過

我買左少少試下個味岩唔岩先

睇下今晚乜料

呢度共識個市已見底 將會升返上30000

係牛熊既兩黨共識

咁都升唔穿前頂

好串
I like

終極大賭徒

海通睇qq 1000

淡友

拳巴都係啦 好出奇咩

小米無啦啦大跌

中伏

熊軍仲有冇說話好講？

我鳩up唔好咁認真

大哥係最好的

自私食

仆街了又閪冧 牛軍已失去一切.....

隻867蝕走依家又上返原位

今日做好友是常識吧 鳩call又羊 逢低call

777 6點又講野 屌

閪冧吧 反正我吉吉等位call
嘿嘿 冧多d

好友大獲全勝

過夜牛點睇

呢排你點
贏幾多

睇今日尾盤就知聽日又升啦

4 fds all put

270 + 1

幾時7粒龍珠

好姨給我信心

齊曬
全put

條件達成

好姨you called?
me also want to call

小米真係癲的，個市牛到仆佳，佢就升2-3%，跌就跟足咁制

高手全call 聽日又收錢 爽到仆街

琴日投票唔係全熊咩

覺得我燈果d 麻煩同小妹道歉

班撚樣玩野 投熊買牛

死燈佬
搞到我唔敢牛過
無貨一身輕

67

燈9埋你隻460

Yes called
難得四星又連一線

今舖真係67

Target 20ma
29800

諗起熊過put 過睇跌果d 傻仔傻女
我就好想指住佢地個頭黎笑

同美國有官司在

尾市大性交到

痴線美團兩日升十幾%
投降啦唔打啦

百度據報明日在港建籌招股 出售約4%股本

大撚把高手call 左 牛左
呢鋪真係榮辱與共

你put左？個勢咁仲未止蝕嗎

矛羊呀恩公

急升止唔設啦 都蝕左大半

大行左右手交易姐

牛軍表示easy money都唔識賺唔好講識炒股

美團個倍數都幾大下

聽日千跌

今晚就千跌

完全冇feel千跌
同你講聽日係熊軍最黑暗既一日

option係咁 好彩我都係買幾張玩下

戒牛熊入返錢錢落牛牛玩期都好

睇下夜期先算

Feel到聽日真係反高潮啦dllm

聽日8000萬祝你中

夾爆你先落

牛軍就快笑到肚痛

想用國安法拉晒d熊軍

隊唔撚字
我錯

真

今日都回調完喇 聽日係時候黑色星期五

最多升上30000好停喇

拉晒去打靶

天日又千跌點解我貪心唔走call

你羊哂la,日日幾幻

平行時空？

太好了，就快正數

想買咩樓呀？

賠生度

美期閪冧喎

真係點都不敗
納期報復性上升

淡友有冇咩見解，點解會升到啪啪聲

希望中啦！我羊到錢錢請食飯

都話左超級燈嫁啦

唔升邊有得跌呀
最好升高D呀

唔識停

Ynwa

今星期羊左4幻幾 唔錯。。

可摸耳教我

仲豬緊兩幻呀屌你

300 點已吃，再見牛軍

納指痴撚左

可摸以上返14000

13000 沽好無

擋路會死

做緊五十肩
好似係

道指好大個龜頭

四個fd都幾凖

反向

是否很驚訝講不出說話
納dee 見萬四你敢開put嗎

293做底
一陣就升1.2百點

我全倉sqqq

hi lam la

nq升撚到咁都唔跟
聽日高開熊軍冇運行

邊個巴打玩隆胸咁gay

點解post名叫 hi 淡友，

想問好耐了了

酒走

其實都係坐返油價返去

hi淡友，今日豬左幾多呀

記住那call輪過夜的教訓

回頭走 閪已冧

一個月前叫外賣唔洗諗，而家覺得好肉赤

奈奈係出面都唔入黎留言
肯定你地是但一個得罪佢

可能係你呢

納指破dh 港女做乜唔升架

垃圾嚟

尋晚咁樣壓彈弓？

似乎預測正確

有權再破架 日市先沽

壓住唔比升 輕鬆

咁夜市佢鍾意點舞都得啦

你牛定熊 唔想同船

係呀 有計到嘅位你敢唔敢入過市

你有冇過夜call

冇 我去咗玩納指

一陣呃鳩咗牛巴上船

我put輪過夜

熊軍有福了
跟我殺落去

今次仆街啦

死得人多

紅咗啊啊啊啊啊啊啊

閪冧呀酒呀

千升

見到奈B了

跌個少少大驚小怪 我千跌都唔怕

上面全部都係牛皮熊黎

Call Duck
今日有排上

我豬到每日去執二手飯食

你淡友

大棍

我一日未止蝕，永遠都會係牛市。

又hi lam

唉
聽日又崩盤

聽日大升 唔係我抽個巴奶C眼

熊gel，今日又俾位加沽

淡友區又換晒人

崩潰我有經驗

崩盤我有經驗

好多新名

新人留名hi

陰跌

日日買cow bull 我謝絕你監管！
二萬九開call 要落茶記洗碗

美期日日抽升
不講武德

真係無曬信心玩個股動物 以後7200 7500算

我係新人黎

係邊？

佢話好憎你
唔好再騷擾佢 by 奈B

今次真係笑左

監粗咁黎

呢位教友有料

典解
我冇份笑佢 只係丁奈b

教友
289 才不管
共你入cow仔未由你管
聯儲局 在buy盤
又轉落call輪打爆大芋
困在港女已經太悶 （call佢老味）
阿木朝早已經買股 （call佢老味）
晚上美股已經開盤 （call佢老味）
借盡孖展存入帳戶

你地邊個激嬲左佢既出黎自首

又屈上293
熊軍點贏。。。

獨自偷偷call盤 謝絕淡友管
但是輸到甩褲 破產不補本

真知灼見

夜期大爆升

禾！係我唔好sorr

你d金點

睇到債務重組post 突然覺得自己算係咁

我曾經都輸左26幻

見到好多期還到60歲 如還到

我接近 岩岩有個感覺恆指真係會一直升 7500跌到兩個幾

見到奈奈喇！佢話要做定期

果時我記得沈門呂布仲係坦友post到好active 第一次meet奈b好害羞
當時打貿易戰由2幻9沽到落2幻4
lam盡5千點真係好正 追番個本仲有賺多3x萬定4x萬
後尾draw曬d錢走要結婚生仔冇玩好耐 淡友又唔知換左幾多屆了

今晚一定大回

你次次都燈

幾年前嘅事！奈奈都由少婦變左大媽啦

無你禁有本事番工對沖算 我希望慢慢磨番5皮番黎，但係應該無咁嘅能力 等下個牛二先

加油呀！清

等近290先入返call

唔怕嘅，當練下睇勢調整下策略，每個人有自己一套

收到風，今晚千跌

希望brent 油升返7050，我就走啦

記得天葵以前賭波區好出名名

個陣豬左幾幻就退出坦友post

果時奈b仲會po呢d
宜家被仔仔私有化後唔post鳥
好在我有打包

唔會既...
平常心對待

其實真係睇彩數 好似我個fd 明明乜都唔識 上年識低位買購已經賺到笑

原來係以前save落 唔怪得都未見過

嘩屌

美知名經濟學家：美股6月底前將迎來最慘烈崩盤

經濟學家

哇，勁窩

加油加油

奈奈真係正 要乜有乜

我盤感話我知今日好怪

棍升！扯到痕晒

中肯

贏錢就唔怪㗎啦

agger

今晚道指回幾百再上327

嘩
係咪上演緊接火捧大賽

納dee今晚企穩 我忍.

沒法解釋怎麼剩二千蚊 我已輸掉廿𡃁萬
請准我說聲
屌你老美！

想睇樣

道指今晚勁撚穩
我忍

覺唔覺奈奈已經離棄左我地
奈奈係呂布post玩得巧開針
淡友post係咪要執笠喇

仆街 岩岩觀察到道納會跳水....

幾好

開始唔敢追

經驗話我知
今晚大獲

美市強到呢。。。

一定大獲

朝早羊完今晚羊
美女真係易挽 坐兩日就5成

大芋無懼高追
等變我地連登仔既點心

淡友POST得返幾個講野了

上晒岸啦

今次美女一定大獲

睇327定325

s&p 又諗住破record high

已經325

好撚勁美女

今晚好多人無上

唉 3萬1 一個派打埋黎
差不多冇左3千點
2日又挾返上1千點
都唔知死左幾多個

327啦

呢兩日沽加埋嘔左300點出去

又夾

唔夠定力真係隨時一日幾皮咁輸

道納一齊發癲

瘋了，瘋了 ，都已經瘋了。

大部分正股係美股

我現時自己會做淡

正股好似牛熊。。

尋日先話325必到
已經到咗

但我冇玩

夠啦升撚完未

終於唔係紅色

我個d都係慢慢上無你咁勁

好事

京東業績咁靚而家倒跌

等高d先做淡

真好感動，睇住個廢柴變強

開張put 慢慢坐

我都開張對沖下正股先

今日等睇全球暴跌

29250-1

一個硬字

希望qq 聽日生性la

屌你個閪
斬左你先黎向家鄉進發
粒春藥過期嫁？

慢慢啦 先月頭
月尾就炒財報

QQ投資揾咁多
而且本家業務都靚增長
持樂觀態度

我返左la

見大家羊咁多 有點眼紅
我輸到唔敢再玩

遲到又真係好過冇到既

前幾排一兩日就唔見一個月人工真係想死
好彩近排升返d

閪冧都無人講 死哂

圍爐

其實我今日高位到左家鄉
但先賺得一格就回

一齊

上星期到依家輸左一幻 雖然我都知大家輸得仲多

peak loss is 8 幻

輸錢真係唔好心急 一心急仲輸得甘

早知就忍下啦

Agger

19 dow

我有sqqq又有tqqq

有冇叻仔揸緊rlx

決定戒牛熊，研究下細期再加入大家
睇住3min圖買賣，我諗都唔會蝕好多吧

道真係on99

準備freefall

話說有日又係美市爆升，第二日陳茂波講完野就倒跌，我就豬幾皮了

係咁易沽一下先

納dee傻撚左

小心2點又大棍

無計，純粹睇唔過眼

on撚9 很想去捕捉他
挾爆啦 升撚夠未啊屌他媽

我sqqq入親都豬 不了

各位淡友 你們還好嗎？

真是太牛B啦屌你老母
係咪想逼撚死熊軍呀

5日都升
屌你老母

幾耐之前起ga

冇計 道指痴左線

wtf...
大戶巴，你個倉min過億。。。

港女聽日可唔可以上3幻

頭先

你最近唔係買升咩

熊b死了

d 貨幾時開始買

紫巴wor

氣氛開始啱啦

326

上埋327 put 佢

掂呀
回調議員

咪呀

仲有得上咁撚大獲

氣氛大熱
唔call都唔好put

聽晚簽1.9都仲敢PUT?

咁上下 但一定唔係327